試當真x arm channel x 熊仔頭 x 小薯茄咁大件事冇人講？

突發 香港四大龍頭youtube channel合作

睇左

bomba俾人ignore又冇人講

黃定藍

bomba收皮啦

點都係黃掛

點解達哥冇份
係咪藍到街知巷聞

有幾大件事？

push

可以趕微辣出香港未，雖然對微辣冇咩意見，不過真係唔想班澳門人過嚟香港食我哋條水又串串貢，話我保護主義都係咁話，撐香港土炮youtuber

但係飛夢幾正

撐左香港YouTuber先啦

三大黃channel大集合
（試當真就觀察住先）

其實係 而家仲要唔係冇得揀

Bomba自己放棄自己，間接比左微辣上位

當年Bomba 唔你咁串同on99 既話，可能而家已經係香港youtuber 既龍頭大哥